連登仔正一垃圾！垃圾！呢句我講嘅！

而家本土被打壓 梁天琦要坐 黃之峰又坐，周庭極有可能被DQ. 你地班垃圾仲日日 騰訊Gogogo, 平時口炮話要自主 但就日日幫支那公司口交！
正食屎狗

你個名

5毛又偷偷留下負評

吹咩